好想食冇芫茜嘅山竹牛肉球

細到大同人飲開茶見到山竹牛肉球都好想食，見佢啖啖肉咁一定好正 但係屌你老母，山竹牛肉球有芫茜呀！芫茜真係好臭呀！我試過食細細啖，但係真係頂唔順

雖然未必傳統，但係我真係好想試下冇芫茜嘅山竹牛肉球呀

自己整

乜撚都唔食 垃撚殺

無芫茜仲邊係山竹牛肉

細蚊仔係咁

中環陸羽有
成日食

好想奶無臭味嘅臭西

7/11 個D垃圾無

有先好食

以前番學附近有間啖啖肉牛肉球
成日就遲到都會買腸粉+牛肉球做早餐

最憎臭茜，垃圾芫荽

要遮左陣臭肉味 唔會冇

唔食牛角？

食得芫茜奶得閪